### instrucciones de ejecucion en maquina virtual en mac con procesador intell
* descargar el repositorio
* cd \<folder del repositorio\>
* npm install
* cd ios
* pod install
* cd ..
* npx react-native run-ios